101分區有無最終定案

因為文宣都要時間

理論上3架水炮龜
應該要>3區

我見依家一般講緊5-7區

仲要考慮隨時全港封鐵
某d地方 例 天元 好有可能要自成一區

同埋聽日929點玩
sogo都話左關